分析下葉劉同泛民係《香港人權民主法》到底有無共識

首先，議員做野要受市民監察係天公地義
泛民係反送中呢幾個月，可以話係盡做，但豬隊友情況都時有發生
正如大家提防左膠一樣，泛民嘅往績大家都有眼睇，所以睇實佢地係合情合理

第二，同樣嘅內容，用唔同講演繹係可以得出好唔同嘅觀感，唔一定係內容錯嘅先係Fake news
例如: 「美女大學生竟然是妓女!」同「妓女工餘時間讀大學進修!」
所以我覺得要詳細睇清楚，兩邊講咩，同有咩無講，做個對比

入正題，先引用兩邊睇落最大分歧嘅地方

葉劉表示，得知美國國會將在9月復會後，審議《香港人權與民主法案》，若法案獲通過，有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產，及不批准到美國的簽證，但她表明，有向與會議員解釋，港府已強調修例工作已完全停止，故沒有必要立例制裁香港。除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。

首先在此清楚表明，公民黨 Civic Party非常支持亦希望《香港民主與人權法案》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

然後睇係《香港民主與人權法案》包括乜野

Source
【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！ - 我要攬炒

其中第一點，決定《美國－香港政策法》會唔會繼續落去
如果取消左，美國唔再比香港獨立關稅區地位，等於「香港」呢個獨立於中國嘅政治、經濟地位會完全消失，即係兩個字「攬炒」
取消香港政策法，等於用核彈無差別轟炸香港，全民攬炒

如果你睇返泛民過往取態，一向都係全力保住香港政策法，極力阻止美國為左懲罰港共而將香港一鑊熟

Source 2018年12月21日 郭榮鏗：獨立關稅地位響警號 民主共和兩黨將發文件 啟動檢討港政策法

《香港民主與人權法案》嘅出現其實反而令到泛民無咁尷尬，因為除左1.之外，其他都唔係無差別攬炒，所以佢地一定會支持，但同時都會盡力希望1.嘅條件唔好太過嚴

去到呢個位，可以再拉返上去睇佢地各自講左咩
葉劉
全面反對1-5任何一項通過，
而1.點應唔應實行/點樣實行，佢話同泛民有共識

公民黨
話全面支持《香港民主與人權法案》，特別明文寫支持支持2
5.印象中佢地講過支持，因為佢地無乜動機反對，我唔特別fact check啦，容我偷下懶
3,4就真係美國內政唔關佢地事
但1.呢點佢地其實無澄清到，但呢點其實係葉劉話有共識嘅地方
而跟據往績，佢地又的確係想用取消嚇政府，但美國一放風話要取消佢地就會縮沙叫唔好

所以泛民同連登仔嘅立場，我相信最大分別就係有無「我要攬炒」嘅精神
有核彈係手，存而不用係為左阻嚇，
但當香港被全面赤化時，你有無果份決心去引爆、全面焦土先係最終極問題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推10連，無人討論就由佢沉
歡迎使用不推文回覆

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

巴打你真係極速

5

6

7

8

9

10，free fall開始

抺黑post勿推

首先在此清楚表明，公民黨 Civic Party非常支持亦希望《香港民主與人權法案》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

在7月13日我已經在Facebook呼籲大家簽白宮聯署，要求美國國會通過《香港人權與民主法案》，今次旅程就是以香港人的身份，將香港反送中運動的實況帶到美國。

[正視聽] 涂謹申、楊岳橋、郭榮鏗同葉建源走咗去美國支持《香港人權與民主法案》

幫推

其實好唔明點美國佬呢個時勢仲請親政府人士去

推
如果無攬炒既精神 只會比人有機可乘

魯迅
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。 但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

兩邊都聽 先知道個底線係邊
知彼知己

洗撚咁多分析咩
葉劉係咩人大家仲未清楚咩，一早就已經誠信破產。
同中國外交部發現一樣，佢講d咩都掉轉諗就得。

唔請咪俾人話偏幫一邊
同飯民勾結

超, 港區人大同政協夠冇民主派喇
咪拎黎講

最怕呢班老妖帶風向動搖d左膠議員

犯民有好多利益同資產在香港，當然唔願意割愛

再次提醒大家，覺得呢篇文無用嘅，善用不推文回覆

今次請錯神

香港人個個都有層樓啦
絕大部分黃絲都唔會支持經濟制裁
你當全香港都係本土派

泛民無賣港，只不過大家追求既野唔同

屌你老母泛民
永遠企係抗爭場對面

揾葉瘤去

葉劉始終民選⋯⋯

絕對認同，泛民依然迴避緊制裁減辣問題
明明法案重點在於個制裁可以去到好狠，咁先逼退到支那
如果制裁減辣，甚至唔洗制裁，咁同關係法有咩分別

的確值得深思，攬炒意識好重要，唔夠惡注定會輸

制裁吓班高官，香港繼續扮「一國兩制」

公平地講，泛民/公民黨嘅選民的確係中產同專業人士，佢地反對攬炒當然係反映佢地支持者嘅利益，係民選議員嘅職責

不過我都想貼下鄭立一個fb post，比大家討論下攬炒呢樣野
------------------------------------------------------
那些說不要攬炒的人, 是否有意識到, 每年 5 萬個殖民, 每天在和基層在攬炒, 不論是生活環境, 租金, 醫療資源與文化入侵. 以及政府公然的要那些底層「住不起就不要住香港, 你們去大灣區」.

說不要民鬥民, 大家都是受害者, 你有明白過, 香港的底層是把三個老鼠丟在一個困籠裡, 然後只放一份食物? 有充足食物的老鼠要不要互相攻擊是個道德問題, 要爭那份食物生存的老鼠, 你不攻擊別人也會搶掉你的食物, 那是個生存問題.

你們無視了或拖延了底層的攬炒問題多少年呢? 少說都有十年了, 你說不是你責任, 政府也說不是他責任, 你們認為這是不可抗力而且誰都沒責任的. 可是底層的人每天都已在攬炒狀態.

但這些底層在變老.
他們的子女也在變老.
他們需要照顧上一代, 筋疲力盡.
他們看到自己的未來是一片黑暗.
然後所有人都說不是他們責任.
因為他們忙著要照顧更多新移民.
他們三四十歲了尚未有自己個人的私隱與房間.
他們走進公立醫院看著四年的輪候期.
他們的公屋還要輪候十幾年.
這社會這麼多大愛包容的人,
但對他們的愛只是愛莫能助.
你以為這情況可以延續多少年？
雨傘革命過去了, 選舉也選了.
一年, 兩年, 五年, 你幫他們做了甚麼?
大家不是政治意識形態有分別.
而是大家知道受威脅.

今天只是把這火燒上上面幾層, 然後你們大罵攬炒沒有好處, 誰不知道, 但攬炒不是誰個人的意旨不是甚麼激進的政治思想, 而是一個客觀的狀態. 而他終有一天會燒到上上層的, 不是今年就是未來幾年, 這個從沒解決的問題, 總會有一天擴張到更多階層的.

攬炒不是無風起浪, 突如其來, 而是一直存在, 只是從你看不到的地方變成你感受到的身邊.
-----------------------------------------------------------

7k for a house like a cell and you really think we out here scared of jail?
相信呢句係好多年輕人同低下層嘅心聲

Twitter 原link，大家一齊retweet

非常同意point1 呢個位
呢個位如果唔夠辣既話, 根本對個政府係冇阻嚇作用
d高官一樣會係一副''彩你都on9既''既咀臉

想浴火重身就要狠心一d, 今次係唯一機會
情形就同1984年一樣, 會決定香港往後幾十年既命運

呢一代既泛民唔可以再重複佢地前輩既錯事
軟性咁賣左香港而引法今時今日既局面

各位議員希望你地諗下, 你係為左眼前既選票咁簡單
定係為左香港往後幾十年既福祉

經過呢幾個月見到泛民進步左, 所以希望你地係今次大事大非上面都可以見到市民既決心

我地唔係想要個hea住先既方案
而係抱住攬炒既決心去爭取未來香港既福祉

毛EE

冇罰則就冇威嚇力

推

自己不推文回覆地推下呢篇

必推文

既然已經解左話，就唔洗再分析喇。我相信今次係誤會，係我地錯左

取消關係法美國都會炒埋一份
美國應該考慮緊人權法唔聽先再考慮攬炒

確保香港無民主令佢地可以繼續爭取民主

核彈用嚟嚇人個效果先最大，覺得到逼不得已先取消關係法會好啲。

其實你有冇睇過樓主篇文？香港攬炒派？

睇黎都係要reply先有人睇到

公平地講，泛民/公民黨嘅選民的確係中產同專業人士，佢地反對攬炒當然係反映佢地支持者嘅利益，係民選議員嘅職責

不過我都想貼下鄭立一個fb post，比大家討論下攬炒呢樣野，香港人就係住棟高樓度，火由最低層開始慢慢燒上去，而中間同頂樓的人竟然希望把火唔會燒上去。Economist 之前都推演過香港局勢，照現狀只有慢煮同快炒兩個結果

你抽離啲睇，香港關係法嘅結果就係比中共用左黎做白手套去損害美國利益，而終有一日美國係會取消左佢保護自己，而呢個的確係美國內政，唔到香港插嘴

------------------------------------------------------
那些說不要攬炒的人, 是否有意識到, 每年 5 萬個殖民, 每天在和基層在攬炒, 不論是生活環境, 租金, 醫療資源與文化入侵. 以及政府公然的要那些底層「住不起就不要住香港, 你們去大灣區」.

說不要民鬥民, 大家都是受害者, 你有明白過, 香港的底層是把三個老鼠丟在一個困籠裡, 然後只放一份食物? 有充足食物的老鼠要不要互相攻擊是個道德問題, 要爭那份食物生存的老鼠, 你不攻擊別人也會搶掉你的食物, 那是個生存問題.

你們無視了或拖延了底層的攬炒問題多少年呢? 少說都有十年了, 你說不是你責任, 政府也說不是他責任, 你們認為這是不可抗力而且誰都沒責任的. 可是底層的人每天都已在攬炒狀態.

但這些底層在變老.
他們的子女也在變老.
他們需要照顧上一代, 筋疲力盡.
他們看到自己的未來是一片黑暗.
然後所有人都說不是他們責任.
因為他們忙著要照顧更多新移民.
他們三四十歲了尚未有自己個人的私隱與房間.
他們走進公立醫院看著四年的輪候期.
他們的公屋還要輪候十幾年.
這社會這麼多大愛包容的人,
但對他們的愛只是愛莫能助.
你以為這情況可以延續多少年？
雨傘革命過去了, 選舉也選了.
一年, 兩年, 五年, 你幫他們做了甚麼?
大家不是政治意識形態有分別.
而是大家知道受威脅.

今天只是把這火燒上上面幾層, 然後你們大罵攬炒沒有好處, 誰不知道, 但攬炒不是誰個人的意旨不是甚麼激進的政治思想, 而是一個客觀的狀態. 而他終有一天會燒到上上層的, 不是今年就是未來幾年, 這個從沒解決的問題, 總會有一天擴張到更多階層的.

攬炒不是無風起浪, 突如其來, 而是一直存在, 只是從你看不到的地方變成你感受到的身邊.

-----------------------------------------------------------

7k for a house like a cell and you really think we out here scared of jail?
相信呢句係好多年輕人同低下層嘅心聲

Twitter 原link，大家一齊retweet

自己不推文回覆地推下呢篇

葉劉:我要求好簡單,唔好制裁我就得喇

補相

7k for a house like a cell and you really think we out here scared of jail?
相信呢句係好多年輕人同低下層嘅心聲

Twitter 原link，大家一齊retweet

大推

販民主派並唔係浪得虛名嫁

精準分析

你講既野，其實大家都知道。

分別只係泛民希望港共backoff, 唔使攬炒。
連登仔睇死唔會back off, 一定攬炒。

我個人估計美國政界立場都係接近泛民，唔想真係攬炒。

幫推 「美女大學生竟然是妓女!」同「妓女工餘時間讀大學進修!」個例子
都係個句我地今次可以行到黎呢步都係因為不割蓆 其實連飯民記者會都講左好多次呢個terms
所以就算佢地間中有豬隊友既情況出現 我地都應該用返做法不完美 可接受有改善空間呢態度黎應對
葉瘤呢D保皇黨想拉埋飯民一齊講等我地搞分化就梗嫁啦 但既然而家公民袋個邊都出左聲明講佢地其實係支持香港人權法咁就未有必要追住佢地黎打住
有更重要既敵人係出邊等緊我地去對付

當然要有
但作為民主派議員 而美國議員咩都未做果陣又好難咁快叫人搞死我攬炒啦

支持， 好詳細解釋泛民避開咗香港關係法唔講

無錯，中心真係一字咁淺
但又唔好咁老定，取消香港關係法係香港攬炒，但對美國黎講雖然有損失，但都斷左中共借香港攸白手套嘅機會，佢地衡量完真係將港共同中共一齊落鑊都唔係無可能

取唔取消香港關係法最影響所有國家既利益
淨係美企應該都全體一致大聲反對

不過制裁香港官員就應該wfc啦

幫樓主推！

順做返文宣
8.28

8.31

多謝整理資料

Push

保住香港 成功爭取真普選係最好嘅辦法

自己有朋友嘅屋企係做飲食 佢話反送中爆發之後間鋪好少人去 再咁落去可能經營唔着 （佢希望病鵝收手撤回）事關唔係人人都有全香港攬炒後可以重新企返起身嘅資本

只選擇性聆聽某一邊既聲音
同獨裁有乜分別

如果有真普選 唔使取消關係法全香港攬炒係最好

香港嘅民情非常之特殊 思想活起民主世界 現實係比極權世界統治

我覺得就算1. 嚟緊9月唔include係條bill到，遲下如果中共對香港嘅鉗制愈嚟愈強嘅話美國點都會通過

律師黨今次做得好既話
有真雙普選後
做執政黨機會會高d

不過香港比老共搞到冇哂政治人材
要用時間培養新一代

屌你係咪想單機

搞清楚啦，泛民根本冇話事權，又何來出唔出賣
所有野都係美國國策行先
美國覺得打香港牌有著數，自然就會打
泛民算老幾

本身1 既原意都係keep住 review 有人做仆街野先取消關係法，無話一過人權法案即刻要取消

而家 live 緊

現階段唔太緊要

現時美國係無<<香港人權民主法>>
難以取消承認香港特殊地位

通過<<香港人權民主法>>係攬炒核彈
建制唔想佢過
泛民想佢過而唔想佢真用

過左先，用唔用係美國人既事

push
我要攬炒
我要去美國議員twitter下面講唔好手軟 直接Cancel HK Relationship Act

政壇閪女人，葉劉可謂表表者

推，勿炒車

oush

葉劉個共識米就係名單冇佢名就乜都得啦

推呀
有咩方法可以比美國知道
我地係要真攬炒,唔係閹割式攬炒呀

江湖傳聞
建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

泛民支持者多係中產財閥，泛民攬炒嘅話，形同送中產選民去死，葬送議席。
加上唔少泛民對中共忌諱三分，支持攬炒動搖港本，或者會招惹中共報復（輕則DQ）
所以如果你係泛民選民，又想攬炒，記得去佢地fb表達要攬炒嘅意願，用選票綁架泛民支持攬炒！！

人權法係咪姐係佢地一世留大灣區

最好一出國 全球通緝

如果泛民係第一點係類似佢地而家對勇武嘅態度我會收貨，唔好主動阻止就得

好多假新聞

1無問題，甚至係正野，對香港人有大好處！

美國係話要每年都報告，無話取消
咁本身取消唔取消香港的獨立關稅區地位屬於美國內政，主動權一直都喺美國手上；依家整個週年報告，只不過係立法取消嘅程序會容易d咁解

即係美國隨時都可以取消，咁先可以阻嚇到中共將香港大陸化
睇原文就最清楚

“(a) Report.—

“(1) IN GENERAL.—The Secretary of State shall annually certify to Congress, in conjunction with the report required under section 301, whether Hong Kong is sufficiently autonomous to justify special treatment by the United States for bilateral agreements and programs, in accordance with this Act, including the degree to which Hong Kong’s autonomy has been eroded due to actions taken by the Government of China that are inconsistent with its commitments in the Basic Law and the Joint Declaration and the impact of such erosion on specific areas of cooperation with the United States, including on political rights, civil liberties, rule of law, freedom of information, religious freedom, and democratic governance in Hong Kong.

飯民必須澄清！

其實我覺得最重要的係落實雙普選個條
份draft的其中一個mission:

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

對立法會普選提出咗明確的時間表要求
對行政長官普選佢嘅措辭就vague好多
我最想知美國議員依家對呢條係咩態度
正式版係咪一定會幫手明年普選立法會
但反而葉劉泛民都無提

明白哂

分析得幾好

我本身都想搵返條條bill個draft不過搵唔到，多謝你
我cut出黎果張係出自攬炒巴幫HKLA 洛杉磯香港論壇 助攻嘅post出黎

原圖係咁的

咁即係泛民係點

聽左一半，暫時係咁:
頭幾min

1.泛民4位議員都好珍惜香港嘅特殊地位，唔想無左，但呢個地位可否持續係由美國去判斷香港係咪自治，叫香港政府唔好再搞野

2.跟據美國國會乜乜原則/慣例，會談內容係唔會互相引述，所以實際同美國議員講過咩係唔會透露

3.人權法應該就一定會通過，但實際上條例內容佢地唔知亦話自己干涉唔到

重點記者提問 25:00
Q: 葉劉話大家共識係唔好制裁香港，又有網民話要攬炒你點睇?
A:無同葉劉討論過，所以談唔上共識，暗指話葉劉講大話。攬炒方面就無回應，只係話唔想香港無左特別待遇

唔關事
連登仔根本弱智
見到自己想係事實既野唔理係P牌無fact check都係咁推
一睇到泛民兩隻字乜野不割蓆原則全部唔理
大陸網軍越賺越有要多謝連登仔

42:00
講解下點香港政策法會變左做香港人權法，交待下背景資料咁
其他時間都係UP下美國人被香港人感動，回應下林鄭、紅媒9up

完

遲下公民黨返香港後都會再開記招交待

推
我地要攬炒呀 保住特別待遇 點叫攬炒呀泛民賣港賊 屌你老母

唔係真攬炒，都起碼口頭要講攬炒先，畀人大返轉頭縮水想點

開記者會澄清 要中英都有

有利益衝突

關鍵一票 大把前科
口講反對 到落手又投對家

一句講晒 泛民唔buy攬炒

鄭立抽水俠就唔好題啦

個問題係，記者會上冇表態，私下表態有撚用
做戲呀？屌

冇攬炒選項條bill 差好遠

香港人最怕就係唔識玩政治既販民

佢哋嘅低能目標始終如一：保住離地中產,永續抗爭,議席直到永遠,阿門

咁中產果班黃絲點會想攬炒，除非有後路留比佢地

事實上香港就係支那最大的透氣孔。

唔洗分析亦都唔洗再分化
泛民100%撐

去美國說明香港危機這種關乎香港幾代人生死存亡的大事，議員在去之前，有無鄭重宣布，有無廣泛諮詢香港人？

泛民有無懷疑過自己的代表性？

為何是這種議員組合去見美國國會？

泛民將發言權交給葉劉淑儀，信任葉劉淑儀代表泛民發言，而葉劉淑儀是誰，大家都知道。

偷偷摸摸,做香港人既議員好失禮佢哋呀？

我認我今朝無詳細睇

販民係冇撚諗住攬炒呀
屌撚走販民呀

泛民幾時出律師信告葉劉毀謗?

我要攬炒

補埋楊岳橋係8.28嘅FB post比大家

【總結訪美行程】重申港人五大訴求 傳達反送中運動實況

我和Dennis Kwok 郭榮鏗於今早結束訪美行程回港， 這次帶到美國的最重要訊息，是中央及特區政府多年來打壓港人爭取應有的自由和民主已經到達臨界點，長久以來的所作所為，加上自修訂《逃犯條例》風波，中央與特區政府造成的亂局，以及侵害香港市民的基本權利和人身安全，已經為未來美國通過任何法案，提供了清晰和足夠的事實基礎。

我們亦清晰地向當地的國會議員表明支持通過2019年6月提出的《美國－香港政策重新審視法》及《香港人權及民主法案2019》；若政府繼續損害港人自由、蹂躝一國兩制，美國必然會重新審視《香港政策法》，考慮取消香港特殊地位待遇。

當然，亦有提及近日北京向香港企業瘋狂施壓、製造白色恐怖的情況。

而記者會上我們也談及政府欲引用《緊急情況規例條例》的傳言。此殖民地時代的惡法變相幫助林鄭登基稱帝，可以任意妄為頒佈規例打壓香港人，實施恐怖治港。我們已陸續約見七大工業國集團（G7）、歐盟、澳洲等駐港代表，向他們解釋引用此條例的無窮禍患。

咪痴線啦
立法會議員就算贊成攬炒
都唔可以明講出口啦
咁就真係擺到明賣港
港共建制仲唔即刻追擊佢 直接dq都得
贊成係要借刀 但唔可以明講囉

就算講咗 美國就會聽佢講兩句就做野？
你以為泛民有咁撚勁？
美帝請佢地去傾 係姿態黎
美帝要做野 有邊個阻到佢呀

呢個時候仲要分化

彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

按呢段文字，睇黎我地諗多左
泛民暫時冇賣港

葉劉係制裁名單, 你仲同佢一齊去而唔係分開去 ? 自己判斷

販民不嬲冇政治智慧是常識吧

泛民去到最後都係中產思想
想佢地攬炒好撚難

美國邀請建制同泛民各幾個去呀
同埋原本唔係葉劉去，係民建聯同廖長江唔去

推到置頂

無所謂啦, 結婚請飲都一齊請

泛民十一月區選食屎啦

明明係葉劉條八婆玩嘢，你賴泛民做乜

一票不投賣港賊，示威者用性命前途抗爭，有所謂同路人人仲顧慮緊自己利益

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！